{
    "Select Language": "언어를 선택하십시오",
    "Download Database": "데이터베이스 다운로드",
    "Downloading": "다운로드 중...",
    "Uncompressing": "비 압축 중...",
    "OK": "확인",
    "Later": "나중에",
    "No": "아니오",
    "Yes": "예",
    "Exit": "나가기",
    "Do you really want to exit Little Light?": "Little Light를 종료하시겠습니까?",
    "Login": "로그인",
    "Not logged in": "로그인 하지 않음",
    "Tap to Login": "탭하여 로그인",
    "Remove": "삭제",
    "Login with another account": "다른 계정으로 로그인",
    "Switch Account": "계정 전환",
    "Manage Accounts": "계정 관리",
    "Accounts": "계정",
    "Authorize with Bungie.net to use inventory management features": "재고 관리 기능을 사용하도록 Bungie.net에서 권한을 부여합니다.",
    "Authorize with Bungie.net": "Bungie.net으로 승인",
    "Authentication Error": "인증 오류",
    "Looks like you dont play destiny on this Bungie.net account. Try logging into a different account.": "이 Bungie.net 계정에서 플레이하지 않는 것 같습니다. 다른 계정으로 로그인하십시오.",
    "AuthorizationCodeInvalid": "인증 코드가 잘못되었습니다.",
    "invalid_grant": "invalid_grant",
    "DestinyAccountNotFound": "데스티니 계정을 찾을 수 없습니다.",
    "If this keeps happening, please try to login with a mainstream browser.": "이 문제가 계속 발생할 경우, 메인스트림 브라우저로 로그인하십시오.",
    "Please dont open the auth process in another safari window, this could prevent you from getting logged in.": "다른 인터넷 창에서 인증 프로세스를 열지 마십시오. 로그인하지 못할 수도 있습니다.",
    "We were unable to find your Destiny account information. If you have a valid Destiny Account, let us know.": "데스티니 계정 정보를 찾을 수 없습니다. 만약 유효한 데스티니 계정이 있는 경우 알려주십시오.",
    "invalid_request": "잘못된 요청",
    "We&#39;ve encountered an error, please try again later.": "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
    "Dev Tools": "개발 도구",
    "Error": "오류",
    "UnknownError": "알려지지 않은 오류",
    "server_error": "서버 오류",
    "SystemDisabled": "시스템 비활성화",
    "access_denied": "접근 불가",
    "Can't connect to Bungie servers. Please check your internet connection and try again.": "번지 서버에 연결할 수 없습니다. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.",
    "Try Again": "다시 시도하십시오.",
    "Settings": "설정",
    "Change Language": "언어 선택",
    "Keep Awake": "켜진 상태로 유지",
    "Keep device awake while the app is open": "앱이 열려 있는 동안 기기가 계속 켜지도록 유지합니다.",
    "Auto open Keyboard": "자동으로 키보드 열기",
    "Open keyboard automatically in quick search": "빠른 검색에서 자동으로 키보드를 엽니다.",
    "Default free slots": "사용 가능한 장비칸 갯수",
    "Order characters by": "캐릭터 정렬 방법",
    "Last played": "최근 플레이한 순서",
    "Creation date": "생성 날짜 순서",
    "First created": "처음 만든 순서",
    "Last created": "마지막으로 만든 순서",
    "Custom": "사용자 지정",
    "Order items by": "아이템 정렬 방법",
    "Name": "이름",
    "Rarity": "희귀등급",
    "Item Holder": "아이템 홀더",
    "Class Type": "클래스 타입",
    "Quantity": "수량",
    "Order pursuits by": "정렬 순서",
    "Expiration Date": "만료일",
    "Group": "그룹",
    "Last played {timeago}": "마지막으로 플레이한지{timeago}",
    "Updating": "업데이트 중...",
    "Update failed": "업데이트 실패",
    "Transferring": "전송 중...",
    "Transfer failed": "전송 실패",
    "Equipping": "장착 중...",
    "Equip failed": "장착 실패",
    "Moving Away": "전송 중...",
    "Hey, tap me!": "저기요! 저를 눌러요!",
    "Max Light": "최대 전투력",
    "Random Weapons": "무작위 무기",
    "Random Armor": "무작위 방어구",
    "Weapons": "무기",
    "Equipped": "장착된 장비만 포함",
    "Pull everything from postmaster": "우편함에서 전부 꺼내기",
    "Equipment": "장비",
    "Weapon": "무기",
    "Armor": "방어구",
    "Inventory": "소지품",
    "Level {Level}": "레벨 {Level}",
    "{itemCount} items selected": "{itemCount} 개 항목 선택",
    "Clear": "선택 취소",
    "Transfer": "전송하기",
    "Unequip": "장착 해제",
    "Pull": "전송하기",
    "Add to Loadout": "로드아웃에 추가",
    "Duplicates": "중복",
    "Stats": "능력치",
    "Details": "상세표시",
    "Modifiers": "임무 조정 옵션",
    "Lore": "이야기",
    "How to get": "얻는 방법",
    "Chalice Recipes": "성배 조합법",
    "Top": "상단",
    "Left": "왼쪽",
    "Right": "오른쪽",
    "Any Purple rune": "보라색 룬",
    "Any Red rune": "빨간색 룬",
    "Any Green rune": "초록색 룬",
    "Any Blue rune": "파란색 룬",
    "More recipes on": "더 많은 조합법",
    "Progress": "진척도",
    "Milestones": "이정표",
    "Loyalists": "친위대",
    "Vex Rings": "벡스 링",
    "Shields": "방어막",
    "Argos": "아르고스",
    "Statue Garden": "석상 정원",
    "Conduit Room": "전류 도관",
    "Ships": "함선 파괴",
    "Val Ca'uor": "발 카우로르",
    "Kalli": "칼리",
    "Shuro Chi": "슈로 치",
    "Morgeth": "모르게스",
    "Vault Room": "금고",
    "Riven": "리븐",
    "Botza District": "봇차 미드타운",
    "Vault Access": "금고 접근",
    "Insurrection Prime": "폭동 프라임",
    "Hive Ritual": "군체 의식",
    "Infiltration": "잠입",
    "Deception": "기만",
    "Gahlran": "갈란",
    "Pursuits": "목표",
    "From the questline": "목표에서",
    "Quest steps": "목표 단계",
    "View next steps": "다음 단계보기",
    "Ranks": "등급",
    "Objectives": "목표",
    "Stop tracking": "추적 중지",
    "Track objectives": "목표 추적",
    "You aren't tracking any objectives yet. Add one from Triumphs or Pursuits.": "아직 추적 중인 목표가 없습니다. 업적이나 목표에서 하나를 추가하십시오.",
    "Rewards": "보상",
    "Expired": "기한 종료",
    "Expires {timeFromNow}": "만료일까지 {timeFromNow}",
    "Loadouts": "로드아웃",
    "You have no loadouts yet. Create your first one.": "아직 아무런 로드아웃이 없습니다. 첫번째 로드아웃을 만드십시오.",
    "Create Loadout": "로드아웃 생성",
    "Loadout Name": "로드아웃 이름",
    "Select Loadout Background": "로드아웃 배경 선택",
    "Select {bucketName}": "{bucketName} 을 선택하십시오",
    "You can only equip one exotic weapon at a time. Removing {itemName}.": "한 번에 하나의 경이무기만 장착할 수 있습니다. {itemName} 을 삭제합니다.",
    "You can only equip one exotic armor piece at a time. Removing {itemName}.": "한 번에 하나의 경이방어구만 장착할 수 있습니다. {itemName} 을 삭제합니다.",
    "Save Loadout": "로드아웃 저장",
    "Edit Loadout": "로드아웃 편집",
    "Equip": "장착",
    "Edit": "수정",
    "Delete": "삭제",
    "Items to Equip": "장착할 아이템",
    "Items to Transfer": "전송할 아이템",
    "Transfer to:": "다음으로 전송:",
    "Equip on:": "장착하기:",
    "Do you really want to delete the loadout {loadoutName} ?": "이 로드아웃{loadoutName} 을 삭제하시겠습니까?",
    "Free Slots": "여유 슬롯",
    "As Equipped": "현재 장착된 로드아웃",
    "Reordering Loadouts": "로드아웃 정렬",
    "Collections": "수집품",
    "Triumphs": "업적",
    "Duplicated Items": "중복 아이템",
    "About": "정보",
    "Contact": "연락처",
    "Discord": "Discord",
    "Issues": "문제",
    "Support Little Light": "Little Light를 지원하기",
    "Rate it": "평점 주기",
    "Become a Patron": "Patron이 되십시오",
    "Buy me a Coffee": "개발자에게 커피사주기",
    "Development": "개발자",
    "Art": "그래픽",
    "Translations": "번역",
    "Supporters": "서포터",
    "Search": "검색",
    "Filters": "필터",
    "Everything": "모두",
    "Damage Type": "피해 유형",
    "Class": "클래스",
    "Slot": "슬롯",
    "Tier Type": "등급 유형",
    "Type": "종류",
    "Ammo Type": "탄약 종류",
    "Power Level": "전투력",
    "All": "모두",
    "Other": "기타",
    "Cost:": "비용:",
    "Vendors": "상인",
    "Not enough space": "저장공간이 부족합니다",
    "Not enough resources": "자원이 부족합니다",
    "No Unlock": "잠금 해제 안 함",
    "Outside Purchase Window": "외부 구매 창",
    "Not Available": "아직 이용할 수 없습니다.",
    "Can only hold one at a time": "한 번에 하나씩만 장비할 수 있습니다",
    "Already Selling": "이미 판매 중",
    "Unsellable": "판매할 수 없습니다",
    "Selling Inhibited": "판매 금지됨",
    "Already Owned": "이미 소지하고 있습니다",
    "Display Only": "표시만 가능",
    "Energy": "에너지",
    "Transfer Loadout": "로드아웃 전송",
    "Vault": "금고",
    "Couldn&#39;t render this widget properly. Please report this to @LittleLightD2 on Twitter or via GitHub issues": "이 위젯을 제대로 렌더링 할 수 없습니다. 트위터 @LittleLightD2 또는 GitHub 이슈를 통해 보고해주시기 바랍니다.",
    "Evasion": "회피",
    "Summon": "소환",
    "Consecrated Mind": "축성의 정신",
    "Sanctified Mind": "신성한 정신",
    "Energy Cost": "에너지 비용",
    "View in Collections": "수집품에서 보기",
    "Total": "총",
    "Add custom name": "사용자 지정 이름 추가",
    "Seasonal Rank {rank}": "시즌 등급 {rank}",
    "Material Required": "필요한 재료:",
    "This perk is considered good for both PvE and PvP on this item.": "이 아이템의 이 특성은 PVE와 PVP 모두에 좋은 것으로 여겨집니다.",
    "This perk is considered good for PvE on this item.": "이 아이템의 이 특성은 PVE에 좋은 것으로 여겨집니다.",
    "This perk is considered good for PvP on this item.": "이 아이템의 이 특성은 PVP에 좋은 것으로 여겨집니다.",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장",
    "Wishlist Notes": "위시리스트 노트",
    "This item is considered a godroll for both PvE and PvP.": "이 아이템은 PvE와 PvP 모두를 위한 종결템으로 여겨집니다.",
    "This item is considered a PvE godroll.": "이 아이템은 PvE 종결템으로 여겨집니다.",
    "This item is considered a PvP godroll.": "이 아이템은 PvP 종결템으로 여겨집니다.",
    "Wishlists": "위시리스트",
    "Add Wishlist": "위시리스트에 추가",
    "Processing wishlists": "위시리스트 처리 중",
    "Add wishlist by URL": "URL로 위시리스트에 추가",
    "URL": "URL",
    "Description": "설명",
    "Updated at": "수정한 날짜",
    "For more information on how wishlists works, or on how to create your own wishlist, please look at:": "위시리스트의 작동 방식 또는 자체 위시리스트 작성 방법에 대한 자세한 내용은 다음을 참조하십시오.",
    "You can add community curated wishlists (aka DIM™️ wishlists) on Little Light to check your god rolls.": "Little light에서 커뮤니티에서 평가한 위시리스트(DIM 희망 아이템 목록)를 추가하여 당신의 종결템을 체크할 수 있습니다.",
    "Wishlist Tags": "위시리스트 태그",
    "This item is a Bungie curated roll.": "이 아이템은 번지가 선별한 템입니다.",
    "This item is considered a trash roll.": "이 아이템은 쓰레기템으로 여겨집니다..",
    "Update": "업데이트",
    "PvE": "PvE",
    "PvP": "PvP",
    "Trash": "쓰레기",
    "Curated": "큐레이트됨",
    "This item is considered an uncategorized godroll.": "이 아이템은 딱히 분류되지 않았지만 좋은 템으로 여겨집니다.",
    "Stats Total": "전체 능력치",
    "None": "없음",
    "Cosmetics": "장식",
    "Include powerless items": "사용할 수 없는 항목 포함",
    "This perk is considered the best for both PvE and PvP on this item.": "이 아이템의 이 특성은 PVE와 PVP 모두에 가장 좋습니다.",
    "This perk is considered the best for PvE on this item.": "이 아이템의 이 특성은 PvE에 가장 좋습니다.",
    "This perk is considered the best for PvP on this item.": "이 아이템의 이 특성은 PvP에 가장 좋습니다.",
    "This item is considered a good roll for both PvE and PvP.": "이 아이템은 PvE와 PvP에 좋은 것으로 여겨집니다.",
    "This item is considered a good roll for PvE.": "이 아이템은 PvE에 좋은 것으로 여겨집니다.",
    "This item is considered a good roll for PvP.": "이 아이템은 PvP에 좋은 것으로 여겨집니다.",
    "PvE godroll": "PvE 종결템",
    "PvP godroll": "PvP 종결템",
    "Uncategorized": "미분류",
    "Tap to select": "눌러서 선택하기",
    "Tapping on items will select them for quick transfer and equip instead of opening details": "눌러서 아이템을 선택하면 설명을 보는 대신 장비 전송과 장착을 할 수 있게 합니다.",
    "Item Locked": "아이템 잠김",
    "Item Unlocked": "아이템 잠금해제",
    "Unlock": "잠금해제",
    "Lock": "잠금",
    "Double tap for details": "세부사항은 더블클릭",
    "Masterwork Status": "걸작작업 상태",
    "Stat": "스탯",
    "Sort": "정렬",
    "Active Sorters": "활성화된 분류",
    "Available Sorters": "사용가능한 분류",
    "Select Stat": "스탯 선택",
    "Current average": "현재 평균치",
    "Achievable average": "달성가능한 평균치",
    "Under average slots": "평균치 미만 슬롯",
    "Go for powerful reward?": "강력한 보상을 받으러 가시나요?",
    "Go for pinnacle reward?": "최고 보상을 받으러 가십니까?",
    "Include non-armor items": "방어구 아닌 아이템 포함",
    "Season Slot": "시즌 슬롯",
    "Energy Type": "에너지 타입",
    "Include energyless items": "에너지가 없는 항목 포함",
    "Energy Capacity": "에너지 용량",
    "Godroll Curators": "최고의 총기 연구원",
    "Power Cap": "전투력 제한",
    "Local File": "로컬 파일",
    "Link": "링크",
    "Wishlist Source": "위시리스트 출처",
    "To create your own wishlists, please check:": "당신만의 위시리스트를 만들려면, 확인하세요:",
    "Item Notes": "아이템 노트",
    "Item Tags": "아이템 태그",
    "Nickname": "닉네임",
    "Not set": "지정하지 않음",
    "No notes added yet": "추가한 내용 없음.",
    "Add Tag": "태그 추가",
    "Set nickname": "닉네임 설정",
    "Set item notes": "아이템 노트 설정",
    "Create tag": "태그 생성",
    "Edit tag": "태그 편집",
    "Do you really want to delete the tag {tagName} ?": "이 태그{tagName} 를 삭제하시겠습니까?",
    "Delete tag": "태그 삭제",
    "Background color": "배경색",
    "Text/icon color": "글자/아이콘 색",
    "Tag icon": "태그 아이콘",
    "Favorite": "즐겨찾기",
    "Infuse": "주입",
    "Tag name": "태그 이름",
    "Untitled": "이름없음",
    "Priority Tags": "우선순위 태그",
    "Hidden": "숨기기",
    "Only Equipped": "장비된 것만",
    "Large": "크게",
    "Medium": "보통",
    "Small": "작게",
    "Wishlist Builds": "위시리스트 빌드",
    "Please re-authorize Little Light to keep using inventory management features": "Little Light가 계속 재고관리기능을 사용할 수 있도록 재승인해주십시오.",
    "Logout": "로그아웃",
    "Add account": "계정을 추가",
    "Change account": "계정 변경",
    "Apply {modType}": "{modType} 적용",
    "Applying {modType}": "적용 중 {modType}",
    "Select tag": "태그 선택",
    "Send error report": "오류 보고서를 보내다",
    "This will be the info that will be sent along with the error report:": "다음은 오류 보고서와 함께 전송되는 정보입니다:",
    "Send report": "보고서 보내기",
    "Are you sure you want to logout from the account {accountName}?": "{accountName} 계정에서 로그아웃하시겠습니까?",
    "Loadout item options": "로드아웃 아이템 옵션",
    "Delete loadout": "로드아웃 삭제",
    "Restart app": "앱 재부팅",
    "Reauthenticate with Bungie": "다음으로 재인증 Bungie",
    "Clear app data": "앱 데이터 지우기",
    "Exit app": "앱 종료",
    "Load wishlist": "위시리스트 로드",
    "Error loading wishlist file. Please make sure you're pointing to a raw json file using the Little Light wishlist format": "위시리스트 파일을 로드하는 동안 오류가 발생했습니다. Little Light 위시리스트 형식을 사용하여 원시 json 파일을 가리키고 있는지 확인하세요.",
    "To use these wishlists on Little Light, you will need to export them as json and publish it somewhere (github.com for example), and then paste the url to raw file on the field below:": "Little Light 에서 이러한 종류의 위시리스트를 사용하려면 json으로 내보내고 어딘가(예: github.com)에 게시한 다음 아래 원본 파일에 대한 링크를 붙여넣어야 합니다.",
    "You can add community curated wishlists (or your custom ones) on Little Light to check your rolls.": "커뮤니티 선호 위시리스트를 Little Light 에 추가(또는 직접 작성) 하여 기능 조합이 적절한지 확인할 수 있습니다.",
    "Community": "지역 사회",
    "Select Wishlists": "위시리스트 선택",
    "{count} wishlists selected": "{count} 위시리스트 선택됨",
    "I don't want weapon recommendations": "나는 무기 추천을 원하지 않는다",
    "Done": "완료",
    "Wishlists are perk recommendations from community buildcrafters that may help you decide on what to shard or keep, by showing good/godroll crests on your weapons and perks, for both PvE and PvP.": "위시리스트란 커뮤니티의 빌드 연구자에 의해 추천 무기와 그 파크가 갓롤, PvE, PvP용인지 등을 선정한 정보입니다. 이것들을 참고로 해서 입수한 아이템을 계속 사용하는지 해체할지의 지표로서 이용할 수 있습니다.",
    "You can add bundles from multiple curators or pick specific seasons from each one of them and mix and match to your liking.": "여러 큐레이터의 번들을 추가하거나 각 큐레이터에서 특정 시즌을 선택하고 원하는 대로 믹스 앤 매치할 수 있습니다.",
    "These selections can be changed later through the settings menu, and you can see which wishlist matches each weapon through weapon details or collections.": "이러한 선택은 나중에 설정 메뉴를 통해 변경할 수 있으며 무기 세부 정보 또는 컬렉션을 통해 각 무기와 일치하는 위시리스트를 확인할 수 있습니다.",
    "Please remember that these recommendations are based on personal choices and some may fit your playstyle more than others.": "이러한 권장 사항은 개인적인 선택에 기반한 것이며 일부는 다른 것보다 귀하의 플레이 스타일에 더 적합할 수 있습니다.",
    "Select Account": "계정 선택",
    "membershipID: {membershipID}": "회원ID: {membershipID}",
    "Unexpected error": "예기치 않은 오류",
    "Authorization error": "권한 부여 오류",
    "Error downloading Database": "데이터베이스 다운로드 오류",
    "There was an unexpected error starting Little Light.": "Little Light 를 시작하는 동안 예기치 않은 오류가 발생했습니다.",
    "There was an error while authorizing your account with Bungie's servers.": "Bungie 서버에서 계정을 인증하는 중에 오류가 발생했습니다.",
    "There was an error while downloading Destiny 2 database from Bungie's servers.": "Bungie 서버에서 Destiny 2 데이터베이스를 다운로드하는 중에 오류가 발생했습니다.",
    "Restart Little Light": "재시작 Little Light",
    "Clear data and restart": "데이터 지우고 다시 시작",
    "Check @BungieHelp": "@BungieHelp 확인",
    "Check @LittleLightD2": "@LittleLightD2 확인",
    "Retry download": "다운로드 다시 시도",
    "Render Error": "렌더링 오류",
    "Report": "보고서",
    "Try to do this while on orbit, a social space or offline": "궤도, 사회적 공간 또는 오프라인에서 이것을 시도하십시오",
    "Can't equip on combat zones": "전투 지역에는 장비할 수 없습니다",
    "Can't apply on combat zones": "전투 지역에는 적용할 수 없습니다",
    "This perk isn't available on the current season anymore": "이 특전은 현재 시즌에서 더 이상 사용할 수 없습니다",
    "Couldn't find playable Destiny 2 characters on your account.": "계정에서 재생할 수 있는 Destiny2 캐릭터를 찾을 수 없습니다.",
    "Please make sure you're using the same account you use to play Destiny 2 and the correct platform.": "플레이할 Destiny 2 플랫폼과 동일한 계정을 선택했는지 확인하세요.",
    "Max Power": "최대 전력",
    "Please try to login again. If this keeps happening, check if there's any ongoing maintenance on Bungie's server through @BungieHelp or @LittleLightD2 twitter.": "다시 로그인해 주세요. 이 문제가 계속 발생하면 @BungieHelp 또는 @LittleLightD2 트위터를 통해 Bungie 서버에 대한 지속적인 유지 관리가 있는지 확인하세요.",
    "Please check your internet connection and try again. If this keeps happening, check if Bungie's servers aren't on maintenance via @BungieHelp.": "인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오. 이 문제가 계속 발생하면 @BungieHelp를 통해 Bungie의 서버가 유지 관리 중이 아닌지 확인하세요."
}